放股票沽港元兌美金取消定期

攬炒就係咁簡單!

放股票
沽港元
兌美金
取消定期

攬炒就係咁簡單!

係㩒埋美金出嚟呀！

咩價位先抵換
想比較多幾間

要美金唔要命 人人手揸美金!

應該固定7.8 7.8x上下浮動 你依家換就已經最抵 越後可能越高

7.868051係咪算唔錯

早排好似冇咁高 已經越嚟越高

對左恒生，7.8588

我要推撚到恆指低過18000點

上緊堂 仲有兩萬港紙未兌美金啊

頭先去到7.86

冇喇冇喇 聽日去會唔會8蚊

如果聯匯失手，成個經濟會collapse.土共唔會俾呢樣發生。
除非美國進行貿易封鎖， 大鱷沽出港元，否則一般黎講唔會發生

唔覺意做左定期，想問下通常取消煩唔煩。
thx in advance. ORZ

no, either 7.9 or 10, 8 is impossible

要取消，就去分行搞，最多扣手續費，但應該唔煩。

換美金啊啊啊啊啊啊啊

恆生advanced都仲係

美元 1 = 港元 7.8588

大家直接落街叫 屋企叫落街
換美金啊啊啊啊啊啊啊啊

每十分鐘換同美金揸手啊啊啊